[求助] 女朋友話結左婚先可以有性關係......

如題
初期開始對大家未有信心
大家都發乎情，止於禮咁交往都好正常好開心
之後感情深左多多少少都會有身體接觸
曾經嘗試問佢性愛既事情就斬釘截鐵咁話要婚後先可以...
當下認為自己都接受到 咁都無辦法因為我真係好愛佢

點知愈拍愈耐 每當情到濃時就STOP我
要將高漲既情緒拋諸腦後
一次可以 兩次可以
但時間耐左覺得生理慢慢影響到我心理
雖然唔想有呢想法 但內心總會有條刺
到底佢係唔係唔想付出全部既愛比我 仍然有保留呢
最重要我唔想因為無性令感情會變淡 但我不自覺地會有呢個想法

等睇屎眼都可以比人玩圖

剩係你結左婚先可以

係處可接受 唔係就收皮

除非佢有信仰，咁你要接受
如果唔係，佢一定唔夠愛你

Agree

通常呢D女 除左生仔之外 結左婚都唔得，接受唔到 就分手啦

冇事嘅

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

如果對方係處嘅話你應該慶幸識到個識潔身自愛嘅女仔做女朋友
呢個世代難得仲有啲咁嘅女仔

不過一早唔係處但又唔肯畀你嘅話就另作別論

咁基督徒離婚率係咪特別低

係特別高🤣🤣🤣

無問佢過去

其實如果情況係咁 我都認同你
不過事實生理心理上
我覺得真係好委屈

我覺得你應該尊重佢
佢都講到出口 佢有自己考慮
佢左唔係話點都唔得 佢講左咩情況下ok啦
可能依家一刻佢真係未當你係結婚對象
或者怕你同佢一齊只係為左搞野
你真係好需要就快d求婚 結緍

明白咁我慢慢等下先

你想佢付出100%的愛
佢都想你付出100%的愛
如果你真心愛佢, 想一生一世, 其實結婚就得啦

梗係要問啦

一齊幾耐？

就算唔係處 可能都有佢自己原因

講出黎可能會比人屌
但話結就結咩?真係簽張紙就OK?
都要時間架
針唔吉到肉 痛果個只係我

分手啦
佢都冇心既

即係非處但叫開黎賣，ching係真愛呀，但似係單方面。

正解

未扑過野點叫拍拖

感建分

Anyone but you

我拍拖十年都未扑，因為我想等到結左婚先。
利申:仔、非宗教因素。

你係連登問一定係上面呢啲答案

佢有冇用手用口幫？幾歲？

如果你係有錢靚仔高大條件好
無可能係會有女唔想同你做

如果唔想，咪即係條件問題

一打開就見到隻黑鮑
再同你講以前未信
或者
一打開就見到條芝士腸
仲要喺門口派報紙

同EX就野外調教三穴中出
同你就變基督徒要結婚後先可以扑野
你自己諗啦

我寧願話仲未完全信晒你 起碼都心甘命抵 自己未夠好

世界根本就係外貌協會，係通用法則

咁拆禮物時先發現係俾人玩過嘅玩具

咁點算？

搵你埋單

手口都唔比？

咩原因都假
只係因為你唔夠靚仔

如果吳彥祖咁嘅樣我肯定條女唔會話等到結婚

依d係睇個人既姐
我就接受唔到啦
大家後生拍拖都唔俾做 結左婚你想要應該要好卑微咁求佢
早分早著

我覺得你應該專重佢，佢都講到出口話唔可以，大家成年人，仲要做乜嘢你先至會聽？

一於話比佢知今晚你去叫雞，會完有report

贊成

分手，睇都唔洗睇

唔屌過點知岩唔岩

拍得耐係幾耐呀

如果結左婚之後先發現性生活唔協調就仆街了
好易離婚/出軌
視對方係結婚對象已經可以扑啦下話

拉 年經

認同

如果係處唔肯比你屌西
但比你做第一個屌佢屎眼既人你覺得點?

見咗呢張圖咁耐，我都未睇過後面

分手啦，你配唔起佢。

會麻木左然後就唔再想同佢搞，結咗婚都唔會想

結左會發現唔係處

你係咪貪處女先？係嘅就應該等。

屌你老母

多數依d女人都係性冷感，你預婚後都唔會有

唔屌正契弟

性生活夾唔夾都好重要 一陣條女試過先知自己大食既 你又比唔到佢 一係你大食佢又相對冷感 gum就pk la

樓主慘過食屎

好似幾有道理

係 等左10幾年發覺唔係自己諗果回事 實心痛到爆

連屎眼都可以俾佢挽戈張圖 係咪下一頁黎

結左婚先知咁點算

屌完，問左你老母未

我無老母你點屌

同太監講屌西一樣，寫果個知條撚咩
冇人可以經歷晒兩樣野作出比較
Case 1 當你係處男處女結婚後先扑嘢，然之後離婚又再同第二個有婚前性行為結婚咁先做到比較，但係前者會離婚即係代表唔係最好啦

Case 2 如果調返轉你有婚前性行為之後結婚再離婚咁你都唔係處男處女啦，同下一個結婚就算婚後先扑野都唔叫拆禮物啦都試過曬。

如果你只係試過其中一樣又有咩資格批評另一樣實無咁好？用少少邏輯都知佢唔合理啦

又屈
通常屈處女性冷感係絕招黎
一定要俾插先見到對情慾有無興趣？

一定要有性先有愛
無性愛就流走的話不如分手

你好多契老母架

一係接受一係離婚，其實都冇咩路建議揀，我就唔建議叫雞咁污糟

拍拖要屌西
結婚要處女

小多士個d處女黨快d入黎屌樓主啦
唔好扮唔見

哦好 咁你屌晒佢哋囉

我唔介意拍一兩年先有性關係，但結婚後講緊四五年時間可以一d需要都冇，你覺得會有幾多%係有興趣

即係話你就要結婚證書＋供樓＋比家用外家先有得屌
其他男人係free

負皮係比微辣班偽人

到結左婚 夜晚扑野死都要你熄燈
你偷偷地扑扑下開燈

仆街 黑鮑 反皮 牛肺
呢個時候你老婆：你愛我應該愛我所有野

我怕你忍唔住廚房拎刀斬9你老婆

你女朋友信唔過你
咪唔俾你

你一係俾足信心佢（閣下自己問下女朋友點先對自己有信心）
一係分手，等佢搵個等到佢又或者隨時結得婚既人

自己揀啦，唔好再嘈
感情台每個月都有結婚要處女po同女朋友係處唔俾屌既post，
識唔識自己另外search po？大把reference啦

等得十年唔搞個男一係好愛個女人，一係覺得搵唔到其他女人，唔介意就再等幾個十年歸西啦

咪咁loser啦

基督教為主而且離婚唔係特別難既國家...離婚率係比較高

真

好慘

呢d係常見既雙方拉扯黎
一個最想要名份先
一個最想要屌西先

傾唔掂建議分手，真係好煩
反正出面要處女既都好多，都幾易搵到人結婚再俾處
其實真係唔洗咁煩嘈咁多，讓唔到步就分手啦

點解loser

你好難確定個d人係咪信徒
特別係而家西方國家所謂"國教"都係儀式上先會用
日常都係宗教自由

每個月都有呢d po
不如搵次連仔做主持
你兩邊（拍拖要屌西）vs（結婚要處女）正式辯論啦

loop L左幾多次呢個主題啊？真係煩x到
煩過d死八婆

傾好先 條女係咪真係咁好扑先 萬一結完婚 埋牙啦 點知依樣唔肯果樣又唔肯 點賠償巴打唧損失先

分手
起我底

乜9。講乜9

你問佢咁之前有冇性關係呀唔好咁唔公平啦叫人做兵

點解樓主覺得結咗婚就有得做？

結完婚一樣可以唔俾你，唔想唔鍾意無興趣，又或者表現得交功課應酬你都得

當然，最緊要樓主接受到，睇吓可以犧牲幾多囉

拆禮物發現係伏有冇得退貨？

連登標準答案: 感建分

咩黎

唔係處 點解去到樓主要結婚先屌得

上幾手唔洗結？ 邊個loser 啊

佢自己揀

應該提告
以欺詐手段獲得財產

笑撚死

扑野係拆禮物
你買福袋先都會睇下有咩可以中啦

唔扑野結婚 同去澳門all in 大小一樣

咪自己去外面spa個啲，有時屋企無飯開，去食外賣都無計

屌你真係好ON9。買車都會試車啦, 呢D 咁高退貨成本既野你試都唔試就買。

搵個第個女朋友
開發佢呢方面既功能 調教不力

從來都無呢個煩惱 不嬲都屌左先會一齊

你即刻拉佢註冊囉

on99 既。
我個 fd 識左個教友，唔扑得都算，
佢自己拜佛，轉左信耶穌，依家仲叫我返教會
佢話人生最重要就係買架跑車，on9先買樓，
依家買左樓，揸七人車。
你話愛情幾偉大，唔扑野少事，不值一提。

你係咪男人嚟架

的確啊，佢女朋友未信得佢住
佢女朋友的確唔夠愛樓主，但呢個係樓主既問題
如果佢反過黎指責條女點解未信佢就痴線既（成日會發生呢d事，順便用大技屈埋對方性冷感，雙管齊下！）

你話佢條女唔夠愛樓主
但同時樓主都唔夠愛條女

感建分最方便

傻仔 到時發現條女原來牛肺嚟

yes

結完婚先發現原來10年入面得自己禁慾

但條女就係出面玩完先等你埋單

唔問過去 至少都要問清楚點解想結左婚先可以既原因啦 了解下大家價值觀

分手啦

入黎就係為左等睇呢張圖

btw 挽你老母 戈你老母

樓豬都無講拍咗幾耐 可能樓豬好快就想要 條女唔俾都正常

同埋有啲女仔驚都好正常 樓豬試下同女朋友坐低傾下 溝通好重要 唔好用性呢樣嘢去衡量佢夠唔夠愛

Ha

睇哂 由頭到尾男主都係on9

結左婚先可以有性關係
咁拍拖唔使拍啦 直接結婚啦

兩個人咩都要夾 要磨合
婚前拍拖就係想睇下兩個人夾唔夾 適唔適合過人世吖嘛

咁性生活又唔使夾? 萬一唔夾 咁就一世囉 到時再離婚?
所以婚後先可以有性行為呢樣野真係好on9

Agree，如果你係買一手樓，就等得過

典型招數
屈左落個男人廢先，自己其實先係受害者

反正遲早都分手，不如早d分手啦，無謂拖，等佢快d搵過第二條水魚好過啦

問下佢拍過幾次拖咪得囉

你地班仆街真係麻撚煩，唔俾你扑要結婚先又要喺到求助，唔等結婚比你扑又話人臭雞公廁

你要扑咁你咪結婚囉，一陣比咗你你又唔肯結，下一手又話要處女，你係唔係擔保你食完實娶呀，你咪又會諗唔洗娶都有得扑啦，咁結黎做乜屌你老母啦

拉

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

真，結左之後一個月先派一次糧，仲要死魚，咩都唔肯玩真係笑死，咁就一世

結左發現佢性冷感呢？

既然唔使試下性生活夾唔夾
咁都唔使拍拖 直接結婚啦 點解要試相處?
性生活唔夾點算? 床上相處就唔使試?

夫妻感情好唔好 性生活係好重要

好明顯係因為條女西隧擴闊工程一早經已竣工，咁咪驚你屌左佢個西屌空氣咁，等你結咗婚無得反口，離婚分你一半身家，d女人好撚蠱惑㗎

你up乜
買樓同買跑車關扑野咩事

一齊咗幾耐

如果女人結左婚先發覺原來老公得5秒點先
係咪擔保唔會嫌棄 唔會出軌？

咁咪話直接結婚囉

以家係女方要求扑野定男方要求扑野呀？

直接結婚咪就係on9囉
結左婚先試 唔夾又要離婚 有咩意思

圖就睇過好多次 套野叫咩

on9，你買乜產品如果可以試都一定試完先買

命得一條 你會老 性功能會差
條女個閪鑲金咩
一街都係女人
除非佢條件性格好撚到爆
否則無mark實既理由

即係你要求同女朋友扑野都係諗住試？
你當自己去超市試食呀？
男人就話可以扮處，女人扑左就知㗎啦喎，你又擔唔擔保所有男人都唔介意女方係唔係處呀？

講咁多偽邏輯最後咪又係掩飾自己自私嘅諗法

試試試 去叫雞慢慢試啦試

你去買車人哋唔俾你試車你會唔會買吖？
更何況係對人世

On9
萬一資源錯配
甚至女人後尾先發現係les咁點算？

夫妻性生活唔協調 盞離婚
即係你係鼓吹離婚個D人

而家好多人都試同居
拍拖又係試 同居又係試 點解性生活唔試得?

唔好意思，貨物出門，恕不退換

你地男人插完可以當咩事都無，但女人唔係，如果一個處女比你破咗，然後你話我都係試，試完唔啱人地咁就一世， 你可以要求試，雙方同意咪得囉，問題就係樓主個case女方唔同意呀嘛， 咁比你試完啦，ok啦，你係唔係即刻去結婚先？

就係女方唔同意呢下on9囉
要拎結婚咁大件事黎做抵押先可以試 試左唔好 又要離 on99

一直唔知呢套野叫咩名

講咁多咪又係你自私，女方有諗法就on9,你就唔on9,比你試就真係on99啦

咩叫no bag bag, change bag bag?

結完婚又會有其他理由
性冷感好難搞
建議盡快止蝕換馬

無包包 無得換鮑鮑

夾唔到就分啦
忍唔到幾耐

呢d囡，你預左結緍後可能每個月都只可扑1，2次。生完直頭唔駛諗，可能會以年計。

基督徒太多壓抑, 心理係唔撚平衡, 離婚率高合理

我真係唔識

結婚咪得囉

同你條女講
禮物早啲拆 先至夾唔夾
唔肯就分

性關係即係計打丁 用手幫佢都完全唔得？
點頂？

話處女性冷感個啲，
佢地走入去成人台已婚巴到望下啦唔該

其實女伴就算由拍拖啪足幾年到生仔之後，都會突然出現性冷感
所以一嘢就話處一定性冷感勁狹隘，以為拍拖可以驗貨就一定無呢個問題？需要咁樣去屈人唔想俾處男朋友！？

性冷感涉及有好多因素，尤其係生育之後荷爾蒙係有影響架
而處唔俾處男人，一定有好多因素，信唔過、真係性冷感都有。一嘢屈曬落性冷感既男人真係食屎大。

要逼人結婚先 呢樣就真係自私喇

搵一日摷到佢出水佢就會想要

自宮左佢就唔會成日想搞

有無要求佢幫你出火. 幫你含. 打飛機.
佢係咪處. 有無試下攪到佢濕哂.

其實係冇問題，因為要尊重條女

但如果婚後發現條女唔係處，你個心會有條刺。

我識得個case同你差唔多，最後離婚

痴線，試啱又唔結，做咩俾你試呀又？
咁樣叫逼？
講咁耐你都無男人同女人破處嘅分別，知唔知點解你無視呀？ 因為係駁唔到呀

最佳結局：同自己價值觀唔啱嘅你分手
搵個覺得簽張婚紙去娶處女絕對冇難度嘅男人結婚

你覺得邊個市場大啲？咁多個處女post，處女搵男人要好難？分下莊閒好d，人哋唔信得過你就唔俾啦，輪到你威脅？

即係唔係處啦

俾又話人隨便，嫌人唔係處
唔俾又嫌你唔俾

連登毒撚想點

好後悔知道咗女朋友嘅過去

咁你咪唔好要人上床

好似你買野咁，人地開咗價碼俾你

就係結婚先有得上床
你就問人可唔可以免費有得扑
彩你都on99啦

睇呢班仆街講嘅歪理，我係女方都信唔過佢地啦

所以樓上班男先係真自私
女人成日受住呢啲壓力佢地一直扮見唔到
只會留意到自己想啪，女朋友擔憂d咩佢地唔會理

信唔過你，唔想俾係好多女人既理由黎
係都要屈人性冷感屈人有病去威脅
真係好奸狡同夠曬推卸責任

我好欣賞你呢個諗法
你不如同後面個post幾面幾頁果條處女廚傾吓

好後悔知道咗女朋友嘅過去

大把拍拖一直性生活無事都有呢個問題，去下成人台睇啦
屈曬處女到係useless

通常呢d case
都係你有決心等

之後到某一日佢就會同你講分手
原因係同另一個男人拆左野 有左bb

你入餐廳買碗飯食都有得試架咩？

抵啦 咁蠢 無得怪人

但佢地只會覺得你開價先係on9
然後又唔認自己係自私

我三個月唔洗就啪得
你自己諗下

真，咁你叫連登仔改一改先，唔好再拍拖要扑野結婚要處女，中出即飛，非處即雞
你估女人冇性慾？咪又係男人將女性處唔處呢件事物化，非處先扣50分，先搞到啲女唔敢喺冇結婚承諾底下送個處出去囉歸根究底咪又係男人觀念既問題

然後上連登嫌啲女非處

push

性冷感一定要飛

到你因為谷精上腦 俾你搞大埋個肚
果陣要付出既代價 比結婚更高

其實在於女人立場..每次見面
除左行街食飯 就係俾你發洩性慾
唔好話你每次俾佢拒絕 你會好唔開心
其實每次佢開口拒絕你 都唔會好受.

建議你每次拍拖前打定個飛機先.

我覺得你方面冇話邊個啱邊個錯，如果價值觀唔啱就即刻分手唔好浪費時間，如果唔係一陣間你同佢拖咗幾年忍唔住史料先分手，佢都可以屈你淨係為咗呃佢蝦條浪費佢幾年青春，咁不如盡早分手，同埋我反而覺得如果你係尊重婚姻嘅話，婚前性行為係一定係必須嘅，下一段關係裏面性同愛係必須要並行，除非你覺得隨便離婚都冇所謂，婚後先發現性方面都係唔夾最終都係會離婚嘅，咁點解唔睇結婚之前試吓大家性同愛方面夾唔夾？

你都識講女人都有性欲，咁做咩要特別壓抑性欲?

有部分連登仔觀念錯誤，代唔代表全部其他男人都係觀念錯誤?

女人都可以選擇觀念正確嘅男人拍拖，邊個叫女人一定要搵連登仔拍拖?

你嘅講法，係等於 "女人為咗迎合部分連登仔嘅錯誤觀念，而格硬壓抑自己性欲"；你唔覺得你個邏輯好有問題?

雙方有性欲，咪扑囉

其中一方無性欲(或者因為強烈宗教原因)，咪坦承承認，畀對方機會搵一個更適合嘅人囉

唔好攞部分連登仔錯誤觀念做擋箭牌，合理化"婚後先必然可以有性行為"呢件事

你既諗法
佢唔俾我扑 內心有條刺 覺得佢有保留

佢既諗法
你唔同佢結婚 內心有條刺 覺得你想呃蝦條 對佢有保留

連登仔9UP下姐 你信咩
你同連登仔結婚咩
撇開唔講處唔處 咩雞果D
我好尊重女性 亦覺得女性係性方面應該要有自主

有D野真係要搞清楚架喎
例如要求結左婚先可以有性關係係基於咩理由
驚被人呃? 其實而家結左婚都唔代表咩 我個FD幫人生埋仔 個仔奶都未戒 老公就同佢離婚
我唔知你點睇婚姻啦 我覺得婚姻係神聖既 最好只結一次
但有D人好似覺得 「對方唔准婚前性行為咪即刻娶佢咁咪有得扑野」
其實咁樣真係好咩?
唔通女仔睇個處仲重要過結婚承諾

部分連登仔

你係客人 唔啱咪投訴 退錢 報食環 放上網
但男女關係唔係咁玩法 意義都大好多冇得咁隨便
飯你日日都食 日日都換第間又得 好小事姐

講緊產品呀 你係咪攞碗飯返屋企擺呀
定係食女（或者仔）食太多當咗咗嘢食呀

到女性有自主又話人女權撚
龍門任你地搬

莫非係全部連登仔?

就算真係咁極端，係全部連登仔都係咁，請問邊個逼女人揀連登仔拍拖結婚?

老實講，肯唔肯扑係一件好自我嘅事，根本唔應該賴個社會風氣或者部分人思想觀念點點點，乜都有得賴一餐

你自己咪又係冇用不推文 屌你

女權=爭取女性權益
女權撚=爭取女性特權

咁你去叫百貨公司俾啲餐具你攞番屋企試用
試完先考慮俾錢買囉

咁以家女人又變左做產品呀？ 試試試，你養寵物又唔洗試呀？

娶佢

係咪男人黎嫁你唔扑得既囡要黎做乜？

推畀人知樓煮係pr有咩問題==

你都可以放上連登
年中大把人當連登係自己fb啦
女你成日屌，分手換過個又得，好小事姐

你唔鐘意咪換囉
人地又無唔俾你分手

你睇住佢條女去睇醫生確診有性冷感？
你唔俾佢條女根本信唔過樓主唔俾㗎？

扑完分手又嫌人唔係處
咩玩法

好後悔知道咗女朋友嘅過去

拉番

你出力推呢po上去 正經野就更容易spin走 因為你都有份一齊spin

其實我好支持你

咁不如你入去呢個po解釋下
入面極多處女廚

好後悔知道咗女朋友嘅過去

咩野原因都冇分別啦
次次情到濃時都係得樓主濃他條女唔濃
如果唔係性冷感就仲撚仆街

咁你係咪要同呢班處女撚拍拖結婚先?
如果唔係，佢哋迷戀處女與否又與你何干?

你係真係咁識分先講啦

是但啦 咁care佢地做咩

我建議你調查吓佢係咪真係咁pure
可能全世界都屌得，係要係你面前扮聖母
亦可能受過情傷所以唔想咁快有性關係

樓主比唔夠信心人哋，變咗係條女錯？
wow 同嘈交用反鬧/翻舊帳避開正面溝通同道歉一樣無賴

呢班仆街好正
比例子你又話個別事件又話部分連登仔先咁，
唔知以為成班都係跟鄧pk搵食

你未拍拖之前
都唔知對方係咪處女／處女撚啦

其實女人唔扑都有唔扑嘅好處，
就係俾多啲選擇自己

咁即係駁唔到

樓主條女一定要企硬唔好俾呀
俾完又俾人嫌非處架啦

same here
婚已結

呢個係一個觀點，不過我覺得好無謂；不論係男性定女性，如果因為部分人錯誤嘅價值觀，而壓抑自己想要嘅嘢，成件事好本末倒置

我嘅觀點就係每個人應該隨心所欲活在當下做自己想做嘅事，同時之間對對方坦坦蕩蕩，想做就做，唔想做就坦承原因(唔夠鍾意對方又好，宗教原因又好)，雙方先可以係公平嘅前提下決定係咪發展一段關

關係

你答我，咁係咪男人可以出去解決性需要?

如果性同愛可以分開
依家男人出去扑野唔一定同唔愛你有關架喎
佢只係去解決生理需要

如果性同愛唔可以分開
你唔同男友扑野即係唔愛佢?

都係果句
其實我好支持你

咁不如你入去呢個po同啲處女廚解釋下
等佢地釋懷吓

好後悔知道咗女朋友嘅過去

野狼與瑪莉

咁我都係果句。如果我係女人，而我唔知點解又一定要同呢班人拍拖，我緊係要出盡奶力入去解釋

問題係我又唔係女人，我又唔要同佢哋拍拖

咁你又係咪要同佢哋拍拖呢

中左可以試下買六合彩
如果個女仔係les都忍到個男仔咁耐, 其實都係真愛黎

你係都要搞到男女對立
都唔係解決問題既

因為女仔試完會俾連登仔鬧臭雞
所以有女仔堅守到結婚都好合理

咁拉

算啦，佢哋拗到而家都係為啖氣

總之有乜事都賴話千錯萬錯都係因為有人迷戀處女嘅錯

唯有睇下樓主可唔可同佢條女互相坦承溝通

咁即係駁唔到啦

關女人咩事姐，
我叫你入去同番班處女廚男人解釋下
即係係男人之間嘅問題

利申
我都係男
不過對於雙重標準有少少睇唔過眼姐

你一定係on9女人黎
你就係死都唔肯扑野到人地飛你就話人只係想屌西正仆街果D弱智閪

真係痴鬼線
明明冇仇女都要咁
而家樓主個case係女朋友啊嘛
如果樓主係女 佢男朋友唔肯婚前性行為
我一樣會叫大家諗清楚段關係點行落去 諗清楚係咪為左搞野而叫人結婚係正確

有道理

你不如去澳門賭場出面同人解釋下賭錢會家破人亡啦

你就弱智
你去睇下香港條pua：manthe__
自己有幾個女友同sp都嫌緊女人有好多經驗
我係女人保護返女人有問題？

為啖氣？解釋唔到就解釋唔到啦

而且其實由頭到尾都同女人無關
班處女撚都係男人黎嘅
男人自己嘈姐，又扯去男女對立度轉移視線

等你過去解釋阿
入面有條友話
因為自己條女非處，要十幾廿年先釋懷到
你快啲去曉以大義啦

出面人渣咁多明明自己經驗咁多都好意思嫌人哋經驗多，智障。
女人多經驗被人嫌既po，你問下自己有無入過去留言維護過女人？無！

咁你未拍拖之前係唔會知對方係咪處／處女撚

你唔駛遇到處男撚就梗係唔駛考慮啦
但女人就有機會遇到處女撚

其實keep住個處
都係俾多個選擇自己
同埋其實咁都有犧牲，就係犧牲自己性需要黎換

利申
我都係男
不過對於雙重標準有少少睇唔過眼姐

你都唔係解決問題啦，你要個女人就你比你屌咋嘛

上面條智障
我一向建議樓主分手放條女走然後同個可以ready結婚既男結婚
望下邊一方多d bargaining power先啦柒頭

唔被屌，然後驚被男人飛？訓醒未？

多數係男人未食到唔肯分就真
如果肯分又唔同，我代個女仔多謝你啊

原來係bot黎

佢地解決問題嘅方法得一個㗎咋
咪就係要個女義無反顧地去滿足佢地嘅自私

你真係以為呢個世界無處男撚?

老老實實，我女朋友以前都係處男撚嚟，都介意過我識佢果陣唔係處男

所以你唔好用你嘅認知去概括呢個世界，呢個世界好大的

你咪咁撚痴線啦
而家上網討論啊 你估個個男人見到個「女」字就想屌啦咩

你無得試
佢話細個踩單車甩左個處女膜你都吹佢唔漲

你咁樣老屈人地，你覺得你好唔好意思

梗係啦
都無人答到
無人答到咪提下你囉
怕你老人痴呆唔記得咗，或者又扯開話題

bytheway其實答咗係＃243

其實如果你咁有興趣嘅，你都可以自己開個post去討論男女雙方點樣看待"處"，而唔係不斷叫人入去一個爆咗1001嘅post

收皮啦
女人係處男撚嘅機會，
同男人鐘意60路70路嘅機會
或者男人鐘意princejoyce嘅機會一樣，
實有，但唔多

而男人係處女撚嘅機會就大好多

你唔好再轉移視線啦

咁請問樓主個女朋友除左可以比樓主扑，仲有咩方法可以解決到個問題

你自己研究既??

入面有條處女撚有個舊post未爆架
你快啲開解下佢啦
如果唔係，佢會十幾廿年先放得底自己條女非處架

坦承溝通，同樓主講佢唔想發生性行為嘅原因
合則來不合則去，有咩問題要解決?

夠大撚把例子條女又話信教又乜又7唔肯扑
點知毛啦啦大撚左肚
你唔信我我都唔信你得唔撚得？
你死都唔肯扑野次次情到濃時就一野打斷我
我係咪有理由懷疑你根本就唔識享受性愛
咁我仲點放心同你結婚？或者你根本唔愛我
甚至出面食飽左唔洗我？
臭閪靜係識唸自己覺得男人仆街
男人都有權益架屌你老母！

井底之蛙

你又駁唔到
又轉移視線啦
無論舊登同連登，男人過唔到自己條女非處嘅人都多過嫌自己條仔非處啦

你用連登概括緊個世界，你唔覺得你好搞笑?
你去baby kingdom就係另一個風氣㗎啦
所以我咪話，你係井底之蛙

屌，比個post你做例子又駁唔到，然後又話係人自己研究，你咪上網check下介意唔係處女嘅post多定介意唔係處男嘅post多囉

你都可以話現實唔係咁嘅，咪繼續逃避問題囉

同你一樣 真係唔想做有女朋友既魔法師 唉最尾咪又係sad住自己每晚打飛機解決

有 唔代表 普遍
這是普通邏輯

同中共走去報西方啲負面新聞一樣
同自己啲人民講，外國都有貪污案社會不公啦
一樣

學樓上巴打話齋，你自己研究嘅？

咁就係天賦大任於吾也，我要逐個香港論壇入去糾正其他人錯誤觀念
, 香討, baby kingdom
嘈完香港就衝出國際去嘈quora reddit 4chan
咁大挑戰我真係玩唔起，你慢慢玩飽佢

我好早就留言
要同你伴侶去傾 點 解 唔 夠 信 任 自 己
你對我吠之餘仲要話我知你真係無去維護過經驗多而被人鬧既絲打。

有 唔代表 普遍
這是普通邏輯

駁唔到咪話人井底之蛙囉
面對現實啦

咁多人要糾正
有無諗過你先係錯果個

咁你做乜係咁要人入去處女撚個post糾正?莫非你先係錯果個?

我上面咪講咗

我覺得婚前婚後扑都無所謂
問題在於雙重標準

即係樓主想婚前扑，呢個選擇本身無錯
但要求女仔配合自己就有問題，係雙重標準

你prefer婚前扑都無錯，錯在要其他人（另一半）配合你

寫番好少少

我上面咪講咗

我覺得婚前婚後扑都無所謂
問題在於雙重標準

即係樓主想婚前扑，呢個選擇本身無錯
但要求女仔配合自己就有問題，佢無視咗“女仔同佢扑完有機會比人嫌”呢個可能性，係雙重標準

你prefer婚前扑都無錯，錯在要其他人（另一半）配合你，或者批評唔肯扑嘅人有問題

叫你求婚你就即刻慢慢等下先
咁你自己話

無錯，一手樓先可以買樓花，二手未聽過

即係未準備好同人地過一世啦，咁人地唔比隻豬你有咩咁委屈

分手啦，結婚後又話唔想扑

好似結咗婚，十日冇性行為，可以單方面離婚

結婚後 先俾你

一個係貨
一個係人
點比較？

拉

結左婚先發現性生活唔夾的話 都幾大獲
巴打諗清楚

不嬲日日都有

一腳踢佢落床啦

三年內散

Fake post，拉

On9
你當條仔同條女係貨物啊？拆禮物

連登仔要老婆係處但自己又想婚前性行為，真難服侍

叫雞頂住先。

簡單黎講咪又係唔信你

通常畀人中出落過仔

物化女性喎 女權撚呢
我要睇女權撚vs耶撚

野狼與瑪莉
Google一搵竟然蝗國出左真人版

經文個名

每次只係睇到cap圖

而家睇埋個後着
好似幾高質咁

冇睇開港漫都好想支持下

睇開日漫
真係唔識對港漫入手

屌你老母啦微辣

真心，係愛佢既，叫下雞先

正常男人冇咩可能幾年唔扑嘢

千其唔好結，實後悔，好似買貴貨無得驗
快d分手搵過個